[startup] 想搵個IT背景既co-founder

我同朋友岩岩搞緊間startup
大概可以講係做旅遊相關既野
有興趣想搵多一個有IT 背景既co-founder
待遇公平 話明係co-founder 即係你都係三個老闆
除左equity 有落手落腳做既部份都可以出糧

如果你有興趣 請留底TG
另外 我地已經搵到seed money
絕對係認真、有心搞

如果你係IT 人 對旅遊有興趣 有心創業 就返D聯絡我地！

算了吧

唔記得講

Fresh Grad 都歡迎你聯絡我地

多謝幫手推POST

三個老闆
有兩個係fd底
第時會發生咩事你地自己諗

連 fg 都要
咩都唔識，棧比人蝦

擺明有大伏

兩件外行人佔大份（除非你哋覺得自己係Steve Jobs）

真係留名睇鬧交。

又係D撚屌得果小小錢又無TECH底學人搞IT startup
識9UP幾句就諗住有錢分,想錯你個心

message 左你！

騙徒既手法層出不窮

個標題錯咗

想搵個IT背景既co-founderon9仔

請個it on9 連人工都唔駛比

話第時賺錢分比你

無IT background但都有旅遊有關既app idea得唔得？

App 我地暫時唔做住 成本太高

但可以留個TG 大家交個朋友

TG: Fc_hk

加左你 謝謝

可唔可以試下唔洗網頁/app 做住先？開個facebook page/ IG account，或者 fb group ，好多時候已經做到 MVP 個效果

你哋呢啲淨係識吹水嘅 BA 撚有乜資格學人crowd-fund 搞 IT project

好快要你自已拎錢出黎
之後資源以袋理撚得你